兵貴神速 不貴久

班復仇者5年前輸比thanos 係因為比thanos拖到冇晒意志